# Author : Muhammad Syafiq Mazli
## Email : m.syfqmzli@gmail.com
### Date : November 16, 2022


1. True or false: An if statement can live without an else statement.

Answer : False

2. True or false: An else statement can live without an if statement.

Answer : False

3. True or false: An elif statement can live without an if statement.

Answer : True

4. True or false: An if + elif statement can live without an else statement.

Answer : False

5. True or false: The following statements are equivalent

Answer : if a == True:


###

1. In the following code block, what prints?

a = True
b = True
c = False

if a:
print("1")

Answer : 1

if b:
print("2")

Answer : 2

if c:
print("3")

Answer : Nothing

if a and b:
print("4")

Answer : 4

if a and c:
print("5")

Answer : Nothing

if b and c:
print("6")

Answer : Nothing

if a or b:
print("7")

Answer : 7

if a or c:
print("8")

Answer : Nothing

if b or c:
print("9")

Answer : Nothing

###

1. In the following code block, what prints?
a = False
b = True
c = True
if a:
print("1")
elif b:
print("2")
elif c:
print("3")
else:

Answer : 2